蘋果向中國捐款加碼至逾5,000萬人幣以應對疫情

蘋果公司行政總裁庫克在微博上表示，蘋果將向中國的捐款加碼一倍以上至超過5,000萬人民幣。

庫克稱，蘋果已通過在北京的中國扶貧基金會捐贈2,000萬元人民幣，用於支持湖北6間醫院，當中包括武漢的雷神山醫院，而其餘的捐款會用於支持中國長期公共衛生工作。

他有微博上指，在疫情爆發期間，中國表現出令人難以置信的應變能力，感謝蘋果的團隊、合作夥伴及客戶在這些艱難時期所給予的支持。

交黨費

支那而家對外講沒事兒 捐乜春

阿cook示吓好
遲D賣新phone咪又賺返

完撚左你仲捐乜鳩錢?要捐都捐俾美國啦下話
仲當中國係發展中國家呀

同香港明星一樣, 有災難就把握機會奶大陸, 對自己地方就聲都唔聱

雪 雪 雪

差唔多零感染仲捐乜

做乜撚

唔割

明顯有問題，想中國快啲執埋手尾，開工

專心創新好過喇, 教主都唔係用奶共, 打起隻Apple marketing人始終唔係n展做R&D

退稅呀？

咁既形勢仲奶